男朋友話今晚睇izone 唔去遊行

想分手但唔知點講
覺得佢變左好多

Izone咩黎

gay

竟然有飛
係個好男人
請珍惜佢

分手啦 死gay佬

同我一齊
利申：靚仔 富正義感

仲唔屌到佢硬？

佢無買埋我果份 真嬲 閪男人

i one

為你好咋
入面咁多色情狗。。。陣間睇睇下後面有人打飛機呢d都算小事啦

明知我第一演飯都唔一齊完成我嘅夢想
我覺得呢個人好自私
佢係咪真係愛我我唔知

表白牙純牙周小櫻花

你幾時變左第一演飯=.=
係 佢真係好自私
我建議快D分手!!!!!!

唔係好gay(演飯)你咁快唔記得我-.-

周my wife

我先係第一喎=/=
你最多咪第2....

走啦-.-
我同佢超越左世界上所有關係

收啦
最多讓彩燕比你

我建議分手

由頭到尾都是my wife❤️

牙演同jooe真係好撚高汁

最愛既YERIN 同埋彩演

我兩大心水❤️

點解會無啦啦SKIP左去MOMOLAND